有冇人收到cu science interview

24分仲未收到

24分入硬啦重in咩

出到黎乞食

science

6 6 4 (佢只係weight 3科)

5 3 呢2科唔weight